新信用卡問題

換左卡，例如apple music 個d, 係咪會扣唔到數

個驗證碼唔同左，應該所有有關app 都要update 返？

Yes

YES

apple music 個d 應該都扣唔到？

當新卡咁搞過晒佢啦

換左卡號碼,exp,cvv是旦一樣都全新set過啦

卡號無變，自動轉帳個d 應該唔洗